而家啲女 屌完都未係女朋友

冇興趣又比機會人..

你只不過係性玩具 唔好諗住放任何感情落我身上

你仲未瞓呀

早十幾年都係咁啦，唔好咁幼稚

其實係咪個撚個都有得屌 得我認真緊

唔係九成都有一成

通常係公廁嚟

我想做佢條仔嫁
佢唔肯

我淨係知道佢有好多前男朋友

朋友，當你放咗感情就唔好玩㗎啦

唔好傻啦 毒撚
比你屌下就想做我條仔 你係泄欲工具黎

我試過hi完不了了之，亦試過hi完keep住有，3 個月後做我女友
兩個女仔我都好鐘意佢地先同佢地啪
但佢地之前都試過比d仆街hi完走左

利申， 正常身高，正常樣(自我感覺below mean, 可以靚仔番少少)

賺到啦 屌完又唔洗負責 仲嘈咩野

g

巴打唔好傻啦 放真感情你就輸了

其實有時候試下從佢地角度出發，比得你搞， 姐係都肯比你好親近佢， 自然摸都冇問題， 咪承機多d輕撫下， 比安全感佢地。 一方面其實觀察緊你
前提係你要相信眼前個女唔係人人都搞得

我遇親嘅女仔都有d好類似嘅經歷，對白都係咁上下，性格又係咁上下， 再靠朋友問下意見， 慢慢就得

又唔係炮友。。。

輸了輸得一敗塗地

試過又食又拎，軟飯
但唔係佢條仔

可能只係佢唔敢再放真感情

聽日後日仲要同佢去旅行 今日就話就算畀你屌都唔係男朋友

D仆街女人精甩尾啦 性同愛可以分開

其實唔洗sad, 如果係得你先可以，證明佢可能對你都有feel, 只係未接受到新一段關係
但實情係， 你已經又食又拎， 仲要唔洗有男友呢個名號比你帶住，又可以單身，status又唔洗a380, 賺曬， 差嘅， 只係一個名號， 大家feel到心知咪得
其實就算一齊都唔代表d咩， 男女朋友只係一個口頭承諾，一句分手就要收皮， 都唔代表你就可以一世

有得屌又唔使上身

佢同我講唔想拍一年兩年又散佢想搵個結婚對象， 同埋佢話我畀佢細， 的確而家我係畀唔到生活佢

洗費邊個多？ 會唔會主動出

我畀ga大佬

佢都會出啲不過我係大多數

閪痕only

唔係話全部 見過多騎牛搵馬 收兵

邊度搵呢D女
屌完唔駛負責任

騎牛搵馬可能係真 娘收兵，兵收娘娘

而家啲仔 屌完都未係男朋友

if u want 搵炮友la頂

同是天涯淪落塵

聽朝九點鐘要叫佢起身 仲要旅行多日半

半日執我三劑， 精盡人亡

佢知你心意未

一早知啦， 要拒絕唔一早拒絕 ，夜晚先嚟講我冇表白過，如果表白咗佢就會拒絕

屌 明明佢都對我有feel
突然間變得勁冷淡 佢話我太chur
之前都係日日keep住傾嫁啦

女人講嘅同內心未必一樣㗎 傾偈都chur 鬼咩， 日日約佢出街就chur

一日半去邊旅行？

已經過咗一日 總共兩日半

你兩個幾大呀，哩d野好平常，有得屌好屌多幾獲啦

2x , 正準備一陣執多劑， 看來變sp了

你就正，邊到識返黎

你就正 放咗感情就會唔開心㗎啦 又唔係純粹炮友， 返工識 之前有另外一個都好放下 不過有仔我唔搞啦

好過屌都無得屌屌 有得你屌仲咁多聲氣

點樣可以係確認男女朋友關係前屌左先咁正?

其實要屌仲有幾個選擇 係朋友不過睇得出可以係潛在炮友

做男女朋友會分手
做sp唔會

依家d 女係俾人屌完仲話仲係處，冇感情既屌係破唔到佢處，做ok?

首先你要有 地方kiss摸下摸下就仆咗

我都想屌完唔上身

我從來都唔表白 關係唔係因表白而開始

溝左好耐咩？唔會好多感情姐
日日放工扑野

射到滿滿的

原來感情係一碌撚嚟㗎 冇感情嘅屌就 仲係處 呢啲港女真係正

自己屋企應該易過爆房
爆房係人都知係想屌西

咁分分鐘你有排玩

正式出街三四次就。。。 only傾計啫

自己屋企自然好多 曖昧緊都可以 咩,

曖昧先係最好玩

咁都幾公廁下，玩下好啦勿認真

屋企唯一嘅壞處就係遲啲有可能搵上門

唔否認
有得屌既曖昧，無得輸
無得屌 驚做兵不了

同一時間溝幾件㗎嘛 為咗佢冷淡咗嗰幾件

唔怕做兵 最怕連水都冇得抽 小弟其他都有波餅食下 攬下

咪好囉

有得屌又唔洗上身，何樂而不為

十點鐘要叫佢起身唔知肯唔肯玩69呢

草咗七日嘅精畀佢 半日三劑攞走曬， 大佬呀自己打**都冇打咁多次啦

又可以屌 又唔洗做你女朋友 仲想點?

同條女扑完，但總未係男女朋友，唔知條女係淨想扑野定係點。

除咗肉體嘅滿足都想有精神嘅滿足㗎嘛 想有人愛

清 ，是天涯淪落人， 咪扑多幾劑囉

返工都有試用期啦

能力不足咪唔要囉

點睇條女係咪想放感情落去，我就淨係想做sp咋

條友真係好撚大食 chur 走曬me啲精華

我之前有一個佢問我係想放感情定係做sp喎 我覺得呢啲嘢要講清楚 唔好令人哋傷心

我就係驚佢認真左。。

除咗搏野之外平時有冇閒話家常出街睇戲食飯 ，做男女朋友做嘅嘢，唔係淨係撲野

同佢冇乜係網絡上吹水，但會出街睇戲食飯，不過最尾個日都係會扑番劑

純sp會有咁多活動嘅咩 我都唔知 出街睇戲食飯都要睇下係解悶定係有感情嘅？

法官大人

D cup 同啲a cap 真係冇得比

我自己就冇乜感情，但就猜唔透條女點諗

女人針海底心呀， 可能連佢哋自己都唔知或者冇諗過呢個問題

大食女+1

年少多好
好想試下咁

頂佢個肺兩個鐘三劑 當我係av男優呀

我冇咁勁呀

唉，繼續拖住算，佢一日唔問，我都係扮唔知算

難得糊塗 開口就破功了

唔好咁高要求啦
有得屌已經好好

我記得佢叫佢講過我愛你， 又話畀我做佢男朋友， 尋日扑完又話俾我食咗都唔係bf 前後矛盾 毫無邏輯

而家個point係我以為係佢男朋友 點知什麼也不是

覺得被人騙炮

你只係一個人型假狗咋

佢都係充氣娃娃

之前都冇認真難得想認真一次 結果又係咁

咁你唔好唔開心丫

一陣有得玩69我就開心

我頂呢度好似好多細路仔㗎喎 我又唔識得整 唔益cd rom

大家互利唔好 你又有射佢有得爽

最弊唔知今日比唔比搞呢

噚日迫鳩我表白 然後又拒絕 跟住掂下都唔畀掂

咁未好理一排先釣下佢
當釣下魚

你好似冇追post， 話說尋日開兩間房跟住我去佢間房度搞 而家分房瞓 十點鐘要叫佢起身

正 得閒扑吓

比搞唔比瞓

啱呀
就算係炮兵都有渣拿呀

你咪屌完人走咗嗰d囉仆街仔

咁講 可能當你係一種工具
佢有需要未搵你law
或者咁講啦 你起清左條女底未架 可能佢本身有d問題

搵第二個啦屌你
呢條女俾唔到你咪搵下個

冇水抽做嚟做咩 不如啲錢自己享受做乜要畀人

有得屌仲想點

D cup?

我知道佢好多ex , 應該落過仔 從佢口中 間接透露得知, 佢呢一年拒絕咗十個, 不過嗰十個無屌到

之前已經五六個都冇一個有 同一時間溝幾件

可惜不是粉

啱呀，但細個果時俾d臭西港女坤過
大個之後

有啲女係變幻球 食過波餅先知有幾多料

最緊要從失敗吸取經驗

有無帶套 無帶套就等出事啦

咁真當你水泡吧
我都有過咁架女友
當時也發生不快事件
同你差唔多
我就嗱嗱飛左佢廢事有手尾跟

當初又係未做女朋友 但又係吊得個下

如果你係d無咁忙架人可以試下拖下先 睇下條女想玩咩再陪佢玩下 玩夠未走人囉
走個時唔好內疚因為佢當初都係咁
我估佢身邊都應該幾多仔丫 契哥呢d

食左事後

上個月去咗成個月大陸 都唔知去過幾多男人到 有冇搞我唔知喇

我講既出事唔係指BB
有BB 對你黎講仲好啦 佢一定賣你唔甩
咁短時間咁樣Chur你 似想傳野俾你多啲

認真，我問過啲女
佢地話屌完唔一齊係覺得你唔掂

睇你個款都係食家黎
唔好沉船呀

即係你

好彩有平衡內心嘅方法 其實係唔甘心溝唔到唔係真係鍾意

你屌得佢唔夠爽

就嚟十點啦叫佢起身扑到同你哋講

我？同我散左啲女都返黎搵我扑
仲要呃住佢地男友

你仲要話佢上個月上完成個月大陸
內地愛滋病 同X型肝炎都幾多下
淋病梅毒呢啲有得醫唔洗驚 但上面果兩樣係無得醫
講真 女人要知自己有無病真係好易
啲白帶一聞就聞到

第一次係我嘅第二三次係佢自己，

厲害厲害欽敬欽敬

相呢屌你

咁我點知

正解

掛住同你哋講，未去呀

散播病毒乍

妖言惑眾

呢家都係睇你想點玩wo
建議保持平時咁 唔好太上心就算啦
睇個樣如果做左你條女 你一定成身綠色
每日都好煩 最慘情況係影響到你個生活與前途 除非你本人係有錢仔可以敗好多野 平民就唔好玩啦

還是你本人想做勇者 拯救下佢靈魂

祝你旗開得勝

不是勇者沒有勇氣 溝咗都一定好煩好撚多仔

可能覺得你樣OK，但性格就唔太識欣賞，所以做住sp先

你點知 無架
唔好貪爽就失去理智
如果唔係長期固定既性伴侶
用套係基本
你咁樣仲危險過去㩒鐘仔唔帶套
啲姐仔都識保護自己叫個客帶套

BTW 你條女皮膚係咪有少少古銅色

佢想搵人結婚唔係想拍散拖 我細過佢

簡單d講做雞想從良

非也好撚白

不知幾好
如果仲可以我都想瘋狂識女屌完唔洗做男女朋友

咁都好啲
自己小心啲啦 盡量唔好扑完就黎第二Q
岩岩扑完屄水最多 易感染好多

要屌就唔係咁簡單嘅， 普通溝下出下街同時幾件都可以

點解好似咁易就有得屌

thx bro

首先你要同時有好多女， 機會先會大

乖豬啦。 有閪你就屌住先啦。 俾完機會你又唔會結婚嘅

的確係唔會結婚 就算拍拖都係

佢叫我等等

咁屌過咪算，得閒出黎𠝹幾刀。幾好， 又唔駛你負責任

其實都幾好 呢啲女屌完唔洗負責
拍拍囉友走左去
唔好好似我咁 破左人處搞到而家要埋單
我先23歲渣屌

呢個年代又好難搵到處女嘅

加多個一齊玩696丫

我破佢果年佢19歲
本身係個耶撚

仔都係啦

係唔係咁唔好彩遇到公廁

佢想用性麻醉自己
又想有少少戀愛感覺

屌多幾次就得架啦

做乜啫
有得屌就屌啦咁撚多嘢講
男人夠多屌完條女唔係人男朋友

啱呀ching

hi？hi bye friend係咁架啦

兩日半去邊旅行

痕未扑囉
悶未出街囉
好閒者

珠海 勿屌，其實無去邊，sex 多

搞完，但無69

我唔想

我兩樣都比到

不嬲

好事黎

攬緊佢slp

咁唔好咩？casual sex

但佢唔中意你呢
只係一件工具 厭左即棄
sp都未必有得你做

我有揾佢， 佢冇再so我

whatever 各取所需啫

Yes

你比到佢感覺值得相信

totally sp ed

比你屌完可以甩手 仲嘈 犯賤

通街都係雞 周圍屌兩野算啦

有得屑 又冇手尾 先正

執到啦仲想點

咩年代都有呢啲人 雖然依家多左好多
往往係呢啲人先容易令你注目 會擦得出火花

頂佢個肺仲要喺我隔離同人哋講電話佢自己冇男朋友 買咗dom都仲未用

幫我劣下又唔肯

有得屌仲咁多野講

More

Sp lor

Whtever

琴晚屌到而家？

咁多嗲，服務好啲tim ah

希望你skill ok 會有下一次

要357日唔打丁先

脾定格甩底

利申：青

hi你老母咩

[member]瞓喺隔離仲要用電話溝仔/member]

男人嚟？

係呀我係男人

可唔可以講下 你地點表達到大家今晚搞得

廢話

非gay

點解咁似男人⋯頸粗 背橫 超短髮⋯

下等手法 直接摸and do

my bad 唔應該搞矇

I know ,thx bro ,love u

比個過來人經歷你
你原來係第三者

唔係今晚，係幾小時

不知都不罪，她單身 supposed to be

有肉地，c to d cup

我本來都supposed 佢係單身 屌完 我問我地係咩乜關係 佢話 唔好逼我簡 心諗簡咩

they just wanna have sex, and no responsibility,bro ~

啱 之後同佢拖拉左三年準備斬 佢又挽留我 唉好煩

最重要無性病，人人有各自煩惱 ，she slp next with me right now

女：有賓周既公仔

係你犯賤啫戇鳩

me ：有西的娃娃

咁放心中出

套套保障大家

屌你咁都唔係男人？

無言

比左三年機會你都仲未得米， 證明佢對你有feel但未夠強烈，唔足以令佢愛上你， 女仔角度就係佢鐘意你，但未到愛
唔好問我有咩分別

因為其實佢知自己做緊d過份野， 一方面好想留住你，一方面又同緊個唔係男友嘅人搞， 如果最後冇一齊， 過唔到自己

係你serve 人
奶la

女人係咁嫁啦

可以打車輪？

屌你追post la

有味

你好dirty

攬着瞓好似又成個鐘。。。

唔玩真感情 鎖心術 石內卜

屌 睇到最尾原來係gay故

男有sp
女唔俾有咩

we are sp right now I think , 1q just finished

我都想有得做炮兵

比機會人屌？

咁同叫雞有咩分別

人形假狗

仲話我咸濕其實係佢自己想要，女人。。。

一個要錢一個唔使錢

agger
呢代d男人真係好on9

係唔係乾淨㗎..

你最醒ok

你水皮姐
係咪15分鐘貨仔
你試下插足佢成個鐘
屌到佢反白眼高潮幾次
好肯定你之後想走都難

仔都係

求教呀ching

首先呢人哋有男朋友就唔好搞人啦， 慢慢等分手再睇下有冇機會搞。其次有啲女仔好寂寞， 冇人溝 你ok佢ok嘅話咪仆

基本上係身體接觸 無抵抗(fing開 )就可以打蛇隨棒上， 炮友還炮友唔好放感情， 平時傾計都唔好展現出溝佢 嘅言語同埋行為

介紹佢我識幫你分擔下

條女幾歲?

傻9 sp都會

23

咪臭係 啲細路仔都唔識嘢

留精不留情

原本以為會忘記唔到佢 點知半日就唔記得

sp 真係唔好上心
當佢地雞既話會好過d

條女又話想同我一齊 話同我一齊好幸福

女性是遊戲創造者，你已經墮入陷阱了

最緊要識玩呢個遊戲， 你騎牛搵馬但我都係

你呢個po 係好好既reference, 我遲下有文出

同師兄一樣
扑完話係密友
一個月後話冇晒感覺
可憐我認真左

條女宜家又話想同我一齊，我打算半認真半玩下

照屌 但唔好信佢
我個個講過三次分
幾日後又揾番我

對呀，同緊其他女食飯 thx bro

你嗰個幾歲 同姓咩
因為我處境同你一樣

個姓第一個英文字係L

唔L會係襟兄弟掛

我都唔明點解會咁
仲創作咗好多新名詞, FRIEND前性行為之類
一D都唔韾香o架喎
唔係處唔緊要
但唔好咁隨便

感情的世界好複雜的，要玩可以好亂

y姓
又係係好撚白

遲啲開番個post先 睇下大家有冇撞sp

屌完想黎多幾野咪課金囉

個條仲爭我錢

對俾你屌過既女人是唔存在差你錢der

計番300蚊一次

絲打 有冇咩經驗想分享 或者其實內心看法

返咩工幾多歲 好撚驚喎屌

160cm , 你嗰條大唔大波先

唔大波 返咩工架

唔大波，咁我哋唔係同一個人，relax bro

嘩屌 幾驚咁都有得相認

遲啲我開番個post先, 等大家相認

咁岩我個條又係160 又係L字頭 又係白既

怕咩認 如果個個只係sp 又唔係gf

明愛有個職業治療師都係

屌得開心就得，係未女朋友重要咩

巴打你觀念好好
前排識左條仔我好鍾意佢但係佢淨係想做我sp
無比佢屌到，但係我好似認真左

論舒服好似打飛機好d 睇d野都可以變態d

扑野個人覺得精神層面滿足大d, 你估唔洗力啊 日頭gym完，夜晚又操，休息又唔好， 正經野又做唔到

ching就好

啱啱又見完條女 純談心

你地講嗰啲女你地本身熟唔熟

熟呀,有咩想請指教

照食？就手？

我同佢去完東京5日
晚晚屌到天光先瞓
宜家都仲未係我條女
雖然大家追緊同一條女
不過我都想講句
巴打共勉之

我原本以為我哋已經係男女朋友 所以先做 跟住佢話俾你食咗都唔係男友 唔知佢係想測試我定係點， 條友今日又話想同我一齊 我而家都係抱著觀望態度 見步行步。
有男朋友嘅我唔會搞 破壞人哋感情就唔好啦。 我自己暫時未隨便食女

晚晚吊到天光如何有這樣的持久力， 教下我好無

唔怕無咗個朋友？

都話咗以為係男女朋友先扑。 如果朋友做性暗示就扑咗咁就算係sp

朋友大鳩吧啦

咁證明都唔係幾熟

識咗十年都唔一定熟 識左一個月都可以好熟， 呢啲係睇深度唔係講時間 同埋你口中嘅熟唔熟根本冇一個標準

你講得大把朋友姐係你唔介親無左呢個朋友啦

首先我唔係仆朋友， 前提不成立就冇咗你之後嘅問題

食多啲生蠔

thx

你仲有得見
佢上星期已經話對我冇晒感覺
唔會再單獨見
睇到佢獵梗另一條仔取替我
男女都好，player 死全家！

除咗肉體你都可以提供精神嘅

個個都話有得屌
free lunch 仲想點

問題係付出左感情
同證明佢唔夠鍾意自己做男朋友
雙重打擊

冇一個咪搵第二個囉 要玩就唔好放感情 要認真就認真 地球一半都係女

我嗰條而家又話想同我一齊 都唔知佢係想騎牛搵馬定係點, 老老實實講我對條條女都可以好好 唔淨係佢 但係佢應該唔知我可以對人咁好

騎牛 佢唔夠鍾意你
有冇話點解唔拍

初初我以為已經係佢條仔 (佢有叫我男朋友又話愛我) 所以我先扑， 仆完佢話比我食咗都未係仔( 幾日前)， 今日又話想同我一齊 其實我諗女人都唔知自己諗緊乜 。

一鳩樣 話鍾意 但唔係拍拖
分左先發現係技倆
根本對個個都用呢招

調返轉諗
真心鍾意既
點會仲恨不得即刻拍拖確認關係
點會捨得講分手
唔怕冇咗你咩

我抱著觀望態度 半上心 反正我有好多軍師 佢哋經驗豐富 ， 你係咪已經沉左船。。。 快啲抽離搵嘢忘記 搵下一個目標 天涯何處無芳草 你自問女勁唔勁先

自問溝女勁唔勁

沉左
因為一齊既過程太有緣
以為遇真愛

溝女還可，有sp

沉咗一件唔好再沉第二件 加油呀 夜了要瞓

晚安 等你繼續更新status

其實d女咁易就到手你唔會覺得佢好隨便咩

Player死全家真係

容唔容易到手睇你技巧嘅啫

Sp有無可能屌出真感情
對個player認真左
而家沉曬落去

果陣有段時間我都唔知點，真係越搞越空虛， 朋友建議我keep住關係先， 慢慢侵佔佢d時間，等自己融入佢生命

佢未得手嗰陣會成日搵我
由早晨傾到早抖
但而家我比左佢之後
開始覺得佢唔想浪費時間係我身上
已經唔會再搵我 想分清楚咁
或者到有需要先會搵我
點融入佢生命 係佢眼中我根本咩都唔係

條友病咗我都自己煮嘢畀佢食而家過緊去 好似對自己女朋友咁好 如果遲啲佢都唔當我係男朋友。。。。。咁。。。

其實分手有分手既煩
原來用一秒時間講完分手啦三粒字 你就再同0個個人一d關係都無 之後一齊既經歷完全一秒間化為塵土

自己盡左力無悔就夠
btw條囡咩星座

天蠍座

一世人兩方既可能性無哂

你條賓州同佢條假JJ對佢來講其實係無乜分別

返工識 啱啱喺隔離幾個鐘冇時間覆

但係一齊咗嘅經歷令你成長係永遠都唔會失去

唔同部門 ,冇公事上來往(但有陣時會見到 )只不過係我太得閒有陣時會撩佢講嘢

你都冇追post 我溝佢嘅 嗰陣時已為已經係男女朋友 跟住去旅行 跟住仆咗， 然後佢話未係男友 跟住而家又 有一齊囉( 唔知算係咩關係)

女有好有唔好， 就算你話唔好嘅 內心都有好嘅一面 ；好嘅 內心都有黑暗嘅一面

送完餐自己有冇得食
我個個喺我面前溝梗第二個lu

我自己煮嘅 同埋買咗藥畀佢 佢食咗啖冇食。 之後去咗公園吹水 就係咁。 今日同佢傾完都知道佢屋企啲背景唔係幾開心， 佢今日同我講之前專登喺我面前同其他男仔傾計， 因為我嗰陣時無聊( 我心諗大佬呀你話唔做我女朋友我梗係down喇， 仲想我好似冇發生過咁同你傾計咩，都無mood )

囡要搵仔咁易
實洒脫嫁

唔會比男朋友以外既人屌 女人易沉船
你返轉頭啦

我果個都未食到我已經hea緊我
DLLM

唔捨得斷
洗濕左個頭已經

我明啊 覺得屌屌下可能日久生情
行到一半覺得可能會成功所以又唔想返轉頭
但係假架！！！無用架！！！

其實愈俾佢屌得多
佢只會覺得我愈cheap
做女朋友就更加唔可能

佢會覺得你易到手覺得你都係會比其他人屌
佢地都係玩多幾條女再搵個處做老婆
根本無可能屌出感情 除非條仔沉船

哈哈搵個處做老婆
但我個處都係比左佢
愛佢愛到無曬理性
咁絲打你同佢仲有無聯絡

你係咪傻左 cls個處比sp真係不了
佢一日keep住搵我一次咁囉，我又覆佢一次咁囉
就係無正常交流，都知佢淨係想玩
佢連氹下呃下都無直接同我講佢係Player
呆撚左

其實我一開始真係好堅持
我知佢想搵食 但無諗過要比佢食
同自己講要有底線
但同佢關係keep得愈耐
我就愈離唔開佢咁
我連鍾意佢都唔敢講
我知一講佢就會走
我咁做係好on9我明
Btw絲打無諗過del左佢？反正又唔會有咩交流
唔好比機會佢搵到你啦

你自己都斷唔到啦
我成日覺得可以等到佢玩夠咁解
你有無諗過挑明講
長痛好過短痛啊絲打

我依家都同自己講要有底線，不過我果個無你果個咁仆街
佢知道我無得比佢食之後都半放棄狀態

但佢一開始就表明係player
點解你仲會鍾意佢
你未行到我呢步 而家斷會無咁痛
唔講得 講左都無用
佢有女朋友 佢無同我講
係我無意中知
我都知我賤嫁啦
盡情屌我啦

因為我係好易認真既人
咁你仲想唔想斷

我都係
我A0所以要沉好易
一沉就痴曬線
老實講唔想
如果唔係我無必要俾佢
等佢玩厭左我咪俾佢踢開囉
我預左呢個結果
咁都可能有一日我會頂唔順同佢攤開黎講

我唔係A0不過都 :o
絲打你依家係咪見親佢都係得個屌無其他活動

其實都係屌過一次
未比佢食之前佢會約我出去飲野
但只會好夜約我出黎
佢亦都唔會約我做其他野
我都覺得怪 原來係日頭唔方便
而家比佢成功食左
佢就更加連約我出去都費事
唔好話約 連傾計都無
但又唔係完全斷交流
可能佢唔多唔少都feel到我沉左
驚上身 想分清楚返

一模一樣 淨係會約我夜晚 不過佢係唔想浪費時間同我日頭出街因為無得比佢抽水
一次炸嘛！你斷啦！

唔係咁易
你肯定唔係有女朋友

佢無女朋友呢個Sure
你醒下啦 我覺得你好辛苦

同個女仔屌完一次之後沉左船 幾日後癲到同佢表白 比佢拒絕左 以為自己再無機會 個心成日up住up住咁 跟住有一次佢上我到 佢話唔想我confuse 講清楚之後再屌左一鑊 個心舒服左好多 原來講清楚真係好重要

係好辛苦
但只要見到佢我就會好開心
只係而家每日都諗住佢幾時會厭左我
好驚佢消失
我知遲早都會 我都同自己講要做好心理準備
但都係好驚會承受唔到
每日情緒都好壓抑 做野又無心機
就黎驚自己會有情緒病

絲打呢個過程同戒毒一樣
有無tg不如tg傾
你驚唔驚比人認到

不如你留
我加你
我身邊無人玩tg

dllmon9 我留一分鐘就改

免費g

傾得咁開心呀 絲們

騎劫左你個post唔好意思

講清楚係講一齊定係唔一齊

冇問題 反正我都冇咩好講啦

如果sp有提供精神咁同男女朋友有咩分別， 我自己喺度諗

Sp唔洗有責任
可以隨時走

我覺得其實佢對我都有少少感情嘅 不過佢唔多相信愛情, 又同我講想同我一齊又話同我一齊好幸福 跟住又叫我唔好溝女, 可能佢都有少少feel啩 我同佢計就照傾面就照約( 除咗 sex會有其他活動囉 )

Sp有感情就唔係一個合格既sp

我都係絲，same situation ，可唔可以加埋我一齊傾

原來咁多人都一樣情況

Kyhiyak
可以加我

唔一齊 因為佢唔想拍拖

咁唔一齊之後仲有冇約會

算有掛 佢喺第二度做野
我嗰陣都係專登飛過去搵佢
成個trip佢都陪我 住我到
出去行下街食飯咁
但係出到街個感覺就好似普通朋友咁
係差咁啲野

咁仲有冇性關係呀 我就係問得咁直接㗎啦

無了 因為真係隔好遠
佢話會過嚟搵我嘅
而家日日傾計 feel到就嚟無話題好講

有啲關係真係形容唔到 我個個都會傾計約出街， 又未係情侶

呢度變咗圍爐取暖區

因為佢拒絕過我嘅關係
我都唔係好敢傾得咁曖味
但佢又周不時send個心心比我
我都唔知點反應好 又唔知佢諗乜

拒絕左一次唔代表之後永遠唔得嘅 對女人應該畀啲耐性 如果你對佢仲有興趣， 正常send心心應該有啲機啩

咁巴打你同啲女女出街係點
係普通朋友咁定有拖下手攪下

攬下先啱

拖攬咀都會， 又會傾偈又會出街 前三日見咗兩次，聽日又見。

如果唔係當初太快仆可能已經係名正言順女朋友， 佢之前可能當我玩佢所以先話唔一齊

我都有咁諗過 其實真係開壞左個頭
所以好難做翻男女朋友

而家都保持中捨心， 一路觀察一路行

唔出奇丫
寂寞咪搵你陪 DRY咪俾你屌囉

屌 咁係差個名份炸喎

而家變咗sex partner 同spirit panther, 同情侶嘅分別就係可以隨時離開 希望遲啲名正言順喇 try my best

兵都有分水兵,運輸兵,攝影兵
樓主好明顯係騎兵(比人騎個隻)

兵你老母西， 死撚開啦傻kai

佢習慣左咁同你相處 又覺得開心
又唔洗負咁多責任
咁點解仲要名正言順呢

之前有樓上都係咁講 無名份就唔使畀個名份鎖住, 就算有名分要分都係要分

我想show到比佢睇我唔係淨係想屌佢
關心下佢日常 買下野比佢
等佢feel到男朋友嘅感覺

Me too 咁我真係唔係淨係想食佢吖嘛

唉， 想當年初戀嗰陣時唔係咪咁識拍拖， 太快展現出想食佢 結果畀佢飛咗 但係我唔係淨係想食佢，係真係鍾意。 而家又犯差唔多嘅錯誤

有時情到濃時呢啲避免唔到嘅
好似我咁 嗰陣佢捧到埋嚟
我又鍾意佢 好難唔食姐
諗翻轉頭 如果當初唔食都未必會發展到啦係咪

果陣的確係情到濃時 又有地方 反正依家見步行步 都係爭個名份啫

加油呀爸打 溝到記住上嚟報喜訊

唔係打擊 不過係佢心中第一既
又點會唔肯確認關係
唔肯因為唔夠鍾意
bf/gf 位要留比人

係人都想成為對方的唯一㗎啦

唉， 認真想一齊， 又總覺得佢唔會畀曬全部心我， 咁多ex 我頂。 近得嚟又仲有啲隔膜

始終都望唔透女人嘅心

身邊冇咩女性朋友 但真係有又點知佢想唔想扑，而家啲女應該無咁狼死主動話想扑野掛

但點捉到佢去扑野先

宜家D女好主動嫁

冇嘅話識多啲囉 有啲會展現出好open

呢個POST真係強帖留名

想問下樓主而家成為正印未

btw, 有冇巴絲一齊傾訴下沉船之苦

唔一齊都畀得你扑嘅 係臭鳩 臭雞 公廁
對得你咁做 出面/以前分分鐘唔知試過幾多次
仲想同人一齊幫人埋單？

情侶的行為， 但大家都未話承認

又未係結婚

有D事唔係非黑即白， 尤其係感情

其實係咪普遍都咁諗

有個friend話未承認正印就唔洗有責任，乜都試哂都覺得啱先再考慮 我跟唔上呢個思想

聽落好似幾好，但又覺得好唔妥

我話感情唔係非黑即白，唔係話去亂搞關係， 而係話就算一個女仔有乜嘢過去都唔代表你唔會鍾意( 什麼非處、公廁)

有得揀鬼唔想要個16歲， 又白又滑又高又成熟又靚， 又有錢可以養埋我 ， 又a0 又處咩

樓上有三位絲入互tg 了 不如你講下你經歷

溝到覺得無引了~

點解咁講

突然之間對佢冇興趣 本人容易對人冇興趣

呢排起左佢底
又用另一個tg account 扮網友同佢chat
發現自己什麽也不是

你心臟真係夠強大 你咁做預咗要知道啲唔開心嘅嘢

同你情況有d似

咁而家如何呀

搞清楚心底疑惑
為絕情放下鋪路

有冇 tg gp 一起傾

legoasdf

我都開始無癮了

一陣佢去我屋企食飯， 要我煮畀佢

巴打平時有無煮開比佢食?

之前佢病咗煮過一次 ，食咗一兩啖無食 唔啱佢口味

原來佢拍過5次以上，話同多數ex無扑喎~

5p

咁執着呢啲做乜

點都有啲執著嘅

尋日佢生日
po ig 收iPhone
仆街 根本同時有 n 條仔
送最貴可換取上ig stroy

所以話 投資涉及風險

提醒自己唔好咁上心，唔好鐘意

屌

但好難唔上心啊 每晚都諗起佢

sp仲好啦

諗都會諗但係我同自己講會過去， 一陣又要上嚟了

除非約炮apps ，如果唔係好難對sp完全冇感情， 因為冇可能一開始就問佢係咪扑嘢㗎嘛， 一定係由朋友開始曖昧先會扑野

認同
個個話屌左賺晒
但洩左既感情邊個比番我地

我而家都一路提醒自己會有一日失去

逝去的感情如何留得住

溝到手了 其實不嬲都係咁嘅關係只不過冇名份

現在關係： 情人

恭喜樓豬

yes 上次識個sp又係 比我玩左成粒鍾 瘋狂高潮
想甩都難 瘋狂搵我

名份呢啲野 話黎就黎 話走就走

我都明呀 平常心啦希望 冇東西是永恆的

Yess me too

恭喜樓豬
好撚葡萄啊
我都好想我個個做我女朋友啊

係咪做過愛 但係未一齊

係

佢係player？ 定係你係 定係雙方

就算一齊左都未必係開心 加油呀清

自己有啲想分手㖭

樓主我想問下個女仔一開始唔應承你既理由係乜野

點解我撞唔到 我果個係問我幾時做佢女朋友，但係完全無日常關心同問候

可能覺得淨係想食佢

有player、有真心 ，日常冇聯絡 真心得去邊呀

真 道理好清楚

屌閪係生理需要！
男朋友係生活需要！

所以呢

咁快？點解呀？

點解我遇唔到呢啲女

唔係幾感受到佢嘅愛意

一啲都唔好玩 想吊西不如去叫雞。。。

點同 條女唔係為咗錢而同你扑嘢 係為咗同你扑嘢而同你扑嘢 根本係兩回事
同埋點解要嘥錢

而家個case 係我嗰個係半player呀嘛， 咁做咩要遇到player

覺得你付出多過佢？ 都係一齊左一個禮拜姐，睇定d先

佢已經好諗定未來㗎啦 我細佢兩年 依家唔係淨係純粹愛情嘅階段， 要諗將來

靚妹就容易搞啫 人大咗 溝女唔係純粹愛情啊

lm

咁你點睇同佢既將來？

佢啱啱測試我 目標係我想答我嘅人生規劃，未來打算， 大家嘅將來

我點睇？ 佢肯行落去嘅有機會咪結婚囉

突然之間記得起 佢嗰陣時話唔想拍散拖 想30歲前結婚 唔想玩一兩年又散 所以嗰陣時先拒絕我

我前幾日畀佢承認關係 不過聽啲friend分析 話佢可能只係應付我先一齊

個女想結婚既話係認真先應承你，唔會哂自己時間

佢起碼都要兩三年後先急住結婚啦 啱啱解決到佢嘅廢物測試( 測試男人嘅價值)

如果我啱啱過唔到佢嘅廢物測試， 我預計不出 一個月就分手

好清楚女人諗咩

未出嚟做嘢 同埋出咗嚟做嘢嘅女仔係兩種相處方法

哈哈哈 分享下～

未出嚟做嘢嘻嘻哈哈一日 錢可以少使， 你夠靚仔性格好就鍾意你。

到出咗嚟做嘢 仲會考慮你好多方面 工作 儲蓄 對自己將來嘅計劃 個人有冇上進心 唔係淨係純粹睇感覺了

未出嚟做嘢 互愛就可以一齊， 出咗嚟做嘢嘅女仔 你個人冇價值就飛咗你

真係完全唔知佢諗乜。。。。

咁係啦..女人青春有限，唔似男人到30幾歲都咁搶手，好難唔諗將來

讀緊書咪唔一定會諗囉

唉

你都幾純

請指教

same situation？

而家d男 屌完都未係男朋友

我係唔會俾個處俾佢既

千祈唔好畀 非常之認真 搵個又係處男嘅老公 你會好幸福 一世都唔後悔

接近九成分手了

yes........

你睇下我 確認關係一個禮拜又分手啦。。。 到聽日佢覆我就知係咪分手啦

分手又唔知要痛幾耐

擺明玩野 但起碼叫女朋友 我真係標題咁 真係唔屌好過屌

唔係起碼叫女朋友囉 係真係我逼佢確認關係 但係承認咗關係，關係仲差

如果你話要純sp， 真係要完全冇聯絡冇溝通冇交流先做到

真係學人哋話齋 錯誤嘅開始唔會得到美好嘅結局

有個fd同我講 不論男女
會幫對方口交前提都係中意對方
係咪真

係真

不過約炮都會口交吧 冇嘢係絕對嘅

唔幫你吹就係唔鍾意你 呢句我真係認同

約炮嗰啲除外

我個個都有玩口 啦 ⋯⋯代表啲咩

咁就算啦 用口都唔代表啲咩

我分手㗎喇 其實自己真係冇乜愛佢 因為佢都冇乜 我嘅付出係成正比

佢又唔係靚 點解我要咁執著

好簡單，女人都會有性需要，你在佢眼中只係肉便器

嗯嗯

又唔洗你負責，你仲想點
真係咁想做女朋友咪激啲，拮撚穿個套中出佢或者直接中出佢囉

中出佢 佢有左你骨肉就得

戇居 要嫁都係嫁畀我啦

又唔係未中出過

戇居 要嫁都唔係嫁畀我啦

搞還搞
戴套啊

爸爸唔好唔要我啊!!!!!!!!!!!

有食事後 之後都有帶套啦

屌完咪算囉
難得唔洗負責任

條女封鎖咗我

暫時未去到嗰個境界 :
一齊還一齊，中出還中出

呢個post嘅故事已經完結, 喺呢度畫上 唔完美嘅句號

可憐之人必有可恨之處
可恨之人必有可悲之苦

講緊我自己 一開始知道佢唔係好嘢都要追
由追到變追唔到 由追唔到變一齊 結果都係散

-可笑可笑-
-可悲可悲-

你話分手跟住佢block左你？

冇講分手 佢直接block咗我， 死因不明， 懷疑係佢後悔應承同我一齊

但係條女賤到一個點 仲爭我錢 唔撚係以為想一了了之呀 臭雞。。。

爭你幾多錢？

兩千幾